export const questionsData = [
  {
    question: 'Qual é a minha idade?',
    correctAnswer: '7 anos',
    incorrectAnswers: ['6 anos', '8 anos', '23 anos'],
  },
  {
    question: 'Qual é a minha cor favorita?',
    correctAnswer: 'Roxo',
    incorrectAnswers: ['Rosa', 'Azul', 'Laranja'],
  },
  {
    question: 'Qual foi a minha primeira escola?',
    correctAnswer: 'Pirâmides do saber',
    incorrectAnswers: [
      'Pirâmides do aprender',
      'Pirâmides do conhecer',
      'Pirâmides do crescer',
    ],
  },
  {
    question: 'Qual é a minha escola atual?',
    correctAnswer: 'Centro Dinâmico Vivenciar',
    incorrectAnswers: [
      'Centro Dinâmico Escolar',
      'Centro Escolar Dinâmico',
      'Centro Dinâmico Escolar Vivenciar',
    ],
  },
  {
    question: 'Qual é a minha comida preferida?',
    correctAnswer: 'Estrogonofe',
    incorrectAnswers: ['Pizza', 'Churrasco', 'Lasanha'],
  },
  {
    question: 'Qual é a minha brincadeira preferida?',
    correctAnswer: 'Jogar UNO',
    incorrectAnswers: ['Pular corda', 'Jogar domino ', 'Casinha'],
  },
  {
    question: 'O que eu mais gosto de fazer?',
    correctAnswer: 'Jogar',
    incorrectAnswers: ['Fofocar', 'Comer', 'Dormir'],
  },
  {
    question: 'Qual é o meu signo?',
    correctAnswer: 'Gêmeos',
    incorrectAnswers: ['Leão', 'Capricórnio', 'Aquário'],
  },
  {
    question: 'Qual é a nome da minha cachorra?',
    correctAnswer: 'Luna',
    incorrectAnswers: ['Bela', 'Loba', 'Lara'],
  },
  {
    question: 'Qual é o nome do meu irmão?',
    correctAnswer: 'André Vitor',
    incorrectAnswers: ['Vitor André', 'Paulo André', 'André Marinho'],
  },
  {
    question: 'Em qual cidade eu nasci?',
    correctAnswer: 'Uruaçu',
    incorrectAnswers: ['Uruana', 'Uberaba', 'Goiânia'],
  },
  {
    question: 'Qual é o meu acessório preferido?',
    correctAnswer: 'Pulseira',
    incorrectAnswers: ['Brinco', 'Anel', 'colar'],
  },
  {
    question: 'Qual é o nome da minha melhor amiga?',
    correctAnswer: 'Pietra',
    incorrectAnswers: ['Ana Julia', 'Helena', 'Selena'],
  },
  {
    question: 'Qual é o nome da minha primeira professora?',
    correctAnswer: 'Neiva',
    incorrectAnswers: ['Jurema', 'Ana Flávia', 'Juliana'],
  },
  {
    question: 'Qual é o meu youtuber preferido?',
    correctAnswer: 'Luluca',
    incorrectAnswers: ['Sara Kelly', 'Helena', 'Laurinha'],
  },
  {
    question: 'Qual é a minha novela preferida?',
    correctAnswer: 'Carinha de Anjo',
    incorrectAnswers: [
      'Chiquititas',
      'Complice de um resgate',
      'As Aventuras de Poliana',
    ],
  },
  {
    question: 'Eu moro em...',
    correctAnswer: 'Casa',
    incorrectAnswers: ['Apartamento', 'Condomínio', 'Sobrado'],
  },
  {
    question: 'Estou em qual ano da escola?',
    correctAnswer: 'Segundo Ano',
    incorrectAnswers: ['Primero Ano', 'Terceiro Ano', 'Maternal'],
  },
  {
    question: 'Qual foi a minha primeira palavra?',
    correctAnswer: 'Água',
    incorrectAnswers: ['Mamãe', 'Papai', 'Otorrinolaringologista'],
  },
  {
    question: 'Em que dia da semana eu nasci?',
    correctAnswer: 'Sábado',
    incorrectAnswers: ['Domingo', 'Sexta', 'Quinta'],
  },
];
